依家建制派瘋狂同林鄭割席,只係戰術一種

佢地只係想推林鄭去死
由林鄭一條友頂晒
所以佢地依家瘋狂割席講人話,目的就係想爭取返中間派既票
到時林鄭下台,分分鍾又出黎拎光環話
民賤聯成立爭取特首下台

大家遊行可以叫下
一票不投民賤聯

鞏固下中間派既意志

叫下叫下自然會入腦

一票不投民賤聯

一票不投民賤聯

推

支持

西環一吹雞又埋位